搭輕鐵俾人捉

完全冇跑走嘅空間，圍撚住我
俾咗地址
佢係咪會寄信？唔交會點？
我都知我on9，求解答

低效率高成本

有幾多人圍 咩人圍住 輕鐵仲易走啦

利申 覺得佢地專捉細路仔女 中學生

咩事出面咁多post
話比人捉

跳軌跑出去啦，下次醒目d

班查飛狗捉親人都係幾個
以前黨鐵會3個便衣，依家聽聞輕鐵6，7個都有
其實我少坐輕鐵
可唔可報下佢地咩位置查?
我成日唔拍卡出入輕鐵月台
照計一出月台就查唔到

我今日喺青雲站被捉。tg有輕鐵廣播channel報佢地位置

但我到咗青雲果時，佢哋咁啱就果時出現，附近街坊見到都未報得切。